我真係好憎自己 點解咁懦弱 點解每次都冇勇氣

每次行樓梯上巴士上層個心速都會加速
期待自己係有選擇權既人
而唔係滿懷期待最終失望既人
今日我又走上上層
又係好多一個人既乘客
遠處見到有個自己坐緊既靚女禁緊電話
雖然我內心好希望可以坐佢旁邊享受接下來一個鐘既車程
但我真係冇勇氣我好驚人地當我係變態
點解咁多空位 偏偏要坐我隔離？
如事者已經一年
而我每次既鄰座都係煙剷地盤肥鳩大叔🚬

身有屎